有冇識過D好淫既女仔fd？

最近識左個女仔，成撚日著埋d超短褲，之後有次約出黎一到佢又著埋d超短褲露晒成對腳，我即刻話：哇⋯⋯我屌

類似呢幅圖咁

佢即刻偷笑，又話：又點呀

之後再望佢對腳佢又係咁偷笑

好難頂

其實男仔見到係點諗

扑咗未

想屌

有冇例子

wow 一聲就算

而家呢d post無圖無人屌

呢幅圖 點傾？

How much

看不到討論的意慾

的入廁所姦左佢

圖

問下佢要唔要扑下佢